2017 巴尼陣亡紀念日

核彈俾人封左 佢唔知
俾自己鐘意嘅人殺左 佢又唔知

英雄

巴尼

真英雄

仆你個街 好似唔係好耐之前先見過
咁快一年架喇